[拋西瓜]請問累到個教師死嘅羅校長蒲頭未？

龜縮咁耐？ 人地頭七都過啦 仲縮 想縮到不了了之？

推到佢出嚟

推

入左精神病院

【獨家】李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房

扮病入院 屌佢老母 唔撚洗死出嚟交代返？

佢就真係識玩啦

夠撚膽成世咪撚出嚟 推post推到佢出返嚟

入左精神病院？ 扮架？ 都幾好戲

晚晚都夢見林老師，肥西校長仲唔痴q左線咩

幾L 識玩
全職教師有薪病假180 日
呢半年唔炒得，
之後無論佢比人炒魷又好乜都好，起碼抖多半年人工先，10 皮一個月已經袋多60 萬
而且半年後病好先出黎交待，到時乜都淡晒

係咪已經無人記得

精神病真係好屈機

羅婉儀 呢幾日啲香夠唔夠食

同醫生講你想自殺乜都批俾你

推 連登仔真係幾善忘